想問下條撚樣何良今季究竟畢唔畢到業？

叻狗副練

希望畢唔到 睇佢練隻與龍共舞就知件垃圾有幾廢

出馬總數 : 399
勝出率 : 3.51%

晤死都冇L用

根本回曬塘，銀亮之星，共創歡樂仲有隻無價寶，有咩可能加埋1win都冇，簡直浪費緊d馬光陰。

惡性循環落去，分分鐘連中三年執包袱。

71兩隻怪獸初出贏晒達標

七場開心財星個父糸有馬克羅斯，歡樂之光⋯
去到何良，跑出d屎

真的拉倉好心

都靈紅星
共創歡樂
銀量之星
放眼量
無價寶
嘉喜旺
呢堆俾其他人練隻隻都有得贏，佢練就練到place都唔係成日有
尤其係隻木火同明，練到成pat屎咁

蝗精陳百祥會癡埋去既都唔方好人